超商店員抓OL手摸鳥醉趴用餐區噁男稱「太美了」凍袂條

在小七擔任店員的李姓男子，下班後到其他家7-11消費時，見到1名酒醉、穿著高雅套裝的粉領上班族趴在用餐區休息，竟伺機坐到她身旁，先是撫摸她的背，然後再抓她的右手愛撫自己下體，OL從睡夢中驚醒，發現自己的手竟然在抓鳥，嚇得花容失色報警處理，全案經台北地檢署起訴後，李男在審理期間雖然坦承犯行，但因為一直無法達成和解，法院依違反《性騷擾防治法》判刑3月，得易科罰金。

現年20多歲的李姓男子原在7-11任職，去年5月16日清晨4點左右，他前往另間復興南路二段上的7-11喜悅門市消費，當時1名OL因為酒醉，趴在用餐區桌子上休息，李男見到對方穿著套裝，開始在她身邊東晃西晃，但眼睛不看商品，卻一直猛朝著OL全身上下打量、尤其是那雙穿著黑絲襪的修長雙腿。

過了一會兒，李男悄悄坐到她的身旁，先用左手試探性撫摸對方的背部，見對方沒有反應，膽子就大起來、更進一步的抓起OL柔嫩的玉手，朝著自己的生殖器隔著褲子愛撫，愉悅、滿足的心情，全都洋溢在臉上。

就在李男沈浸在歡樂的過程中，女子突然驚醒，見到自己的手竟然放在1名陌生男子的生殖器上，當場嚇得花容失色大叫，李男則趁機逃離現場，女子認為被性騷擾當場報警處理，警方調閱監視器畫面後鎖定李男，將他函送法辦。達不成和解遭判3月

李男到案後，坦承「我錯了」，供稱因為對方太美，一時情不自禁，才會做了不該做的事，檢察官從超商內的監視畫面及OL和在場的劉姓店員證述，認為李男涉有重嫌，將他依違反《性騷擾》起訴。

法院審理期間，李男雖認罪，但一直無法與對方達成和解，法官審酌李男只是為了自己的慾望，見到美女趴在桌上，竟然就對她性騷擾，侵害其身體自主權，行為實在不可取，但考量他犯後坦承犯行，又沒有任何前科記錄，因此判刑3月，得易科罰金，而李男也因為這件事，離開了小七。

請問乜野叫"凍袂條"

不行了

當時1名OL因為酒醉，趴在用餐區桌子上休息，李男見到對方穿著套裝，開始在她身邊東晃西晃，但眼睛不看商品，卻一直猛朝著OL全身上下打量、尤其是那雙穿著黑絲襪的修長雙腿。

過了一會兒，李男悄悄坐到她的身旁，先用左手試探性撫摸對方的背部，見對方沒有反應，膽子就大起來、更進一步的抓起OL柔嫩的玉手，朝著自己的生殖器隔著褲子愛撫，愉悅、滿足的心情，全都洋溢在臉上。

就在李男沈浸在歡樂的過程中，女子突然驚醒，見到自己的手竟然放在1名陌生男子的生殖器上，當場嚇得花容失色大叫，李男則趁機逃離現場

好似自己係編劇咁，清楚晒所有細節

受不了

抓起OL柔嫩的玉手，朝著自己的生殖器隔著褲子愛撫，愉悅、滿足的心情，全都洋溢在臉上。

咸濕小說

黑絲

即係台語版既「叔叔不行鳥」

台灣d編輯寫得太多風化新聞 已經進化左

講常講：凍未條=頂唔順

個topic真係唔知講乜鳩意思，咪能用埋d大陸詞語啦

甜故

台語黎架

事意圖呢？